% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR

% Modèle econ pas top
% 

% Pour l'instant : commission sur rewards (utilisés ?)

% Vente d'abonnement à notre plateforme
% Système de points

%Pour chaque segment :
%- Positionnement et stratégie compétitive
%- Objectifs marketing
%- 4P : Résumé des points clés (la partie communication de « Promotion » sera détaillée en section 3)
%- Budget marketing (à reporter en section 4)
%- Timing (déploiement dans le temps)

\subsection{Marketing utilisateur final}

Notre service se propose sous la forme d'une application pour smartphone, milieu particulièrement compétitif. Cependant, notre service se positionne dans deux catégories de services différentes, à savoir la catégorie des aide à l'amélioration de la qualité de vie, et celles permettant de gagner de l'argent. Ce ciblage spécifique d'un secteur nous permet de proposer une valeur plus importante dans chacune de ces catégories : ainsi, nous proposons des activités ayant du sens, et un impact (et par conséquent, présentant un intérêt plus important), et de part la visibilité qu'offre ces actions, elles nous permettent de récompenser nos utilisateurs avec des récompenses sous la forme de réduction ou cadeaux non monnayable, mais ayant cependant une valeur plus importante que les récompenses en devises proposées par nos concurrents.

\subsection{Marketing entreprises}

Nous orientons notre approche de l'entreprise selon 3 grands segments, correspondant aux trois grandes classes d'entreprises, à savoir :
\begin{itemize}
	\item Les TPE
	\item Les PME
	\item Les grands groupes
\end{itemize}

En effet, ces différentes entreprises n'ont pas les même attentes et besoins selon leur taille et renommée.

\subsubsection{Les TPE}

\subsubsection{Les PME}

\subsubsection{Les grands groupes}

\subsection{Marketing association}

